[港隊主場冇問題]10號銅鑼灣要人丫！！！

唔好意思因為之前伊朗申請中立場所以停推，而家FIFA確認港隊主場冇問題所以再推

10號香港大球場要人丫！！！香港人唔好同我講唔撐香港隊隊波仲要冇中國兩個字

2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈（C組）
2019年9月10日
晚上8時
香港 對 伊朗

票價
成人：180元；
特惠：40元
（凡於9月9日或之前於門市或Cityline購票通購買單場門票，均可豁免Cityline購票通手續費。）

快啲買飛

又話9月繼續抗爭唔好俾佢完，係咪香港大球場4萬個位都坐唔滿丫

場波又會播義勇軍進行軍又可以不停叫口號（港超啲手足叫足全場）如果有波衫記得著埋去！！好多位球員都係手足嚟，新聞都報哂喇，你唔係唔撐番佢地嘛？

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推十連(1/10)

自推十連(2/10)

自推十連(3/10)

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推十連(4/10)

自推十連(5/10)

Oh, say can you see,
by the dawn's early light,
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
O say, does that star-spangled
banner yet wave
O'er the land of the free
and the home of the brave?

自推十連(6/10)

自推十連(7/10)

push

自推十連(8/10)

自推十連(9/10)

自推十連(10/10)

到時見

唱願榮光歸香港啊